香港開埠以黎,有冇一個歌手屈機過王菲?

呢幾首歌基本上屌打香港所有女歌手,林夕嘅詞王菲嘅演繹,真係聽到起雞皮

淨係女歌手？

女: 林憶蓮
男: 林子祥

梅姐

其實計埋男歌手王菲都應該會係第一
香港歌手紅到日本個邊都搵佢唱FF主題曲

地位高囉,音樂方面差幾皮

Yuu

你返印度食蕉

紅還紅, 屈機還屈機
牙GEM 去NASA 唱歌添啦

彭玲我覺得有得揮

屈機喺因為鐘意
好主觀WO
鐘意聽就好

如果咁講 EG 癈倫 喺唔喺80S屈機

彭羚，林憶蓮，梅艷芳

不服來辯

覺得gin lee幾good
幾欣賞

伕名

講個人風格關淑怡完勝 仲要係手足
佢係少數可以將任何人嘅歌變成自己嘅人

音樂有得辯？

貝多芬勁啲定莫札特勁啲

藝術既野你真係識條鐵

鄭秀文

聲底唔同 兩個唔同風格既表表者
王菲：柔媚，偏少女
梅姐：有味道啲，似有閱歷/成熟女人味，帶點滄桑感

不過認真 梅姐會handle到王菲啲歌 唱到出另一種味道
王菲就未必駕御到梅姐啲歌 氣場太大 會似細路
Ps兩個都鐘意

爽夾快

而家聽返梅艷芳嘅歌,會覺得佢個種唱腔好老派,相反王菲個種唱腔聽過都唔會覺得過時

楊千嬅

唱兒歌應該屈機過王菲

鐘欣桐又點睇?

彭玲
衛蘭 (瓊姐推介)
謝安琪

梅姐新啲個啲都無老唱腔la
香港人本身都種意少女啲既聲既 而家都無咩歌手係走梅姐個種style

王菲跳舞唔得

識野
香港浪費了Gin

無呀 無人夠佢背景同家底屈機

唱功勁，但啲歌好悶

王苑芝

老實講 真係G.E.M.

佢uncle屈機d,風眼都影到

鄧麗君

一個哥哥ko你啦

老左成日走音

華人女歌手歷史第二，僅次鄧麗君

你啱 火星gen

呢排聽返佢喺商台個龍鳳配event入邊唱憶蓮同王菲嘅歌
醉咗

彭羚

有冇聽過佢後期啲歌？

中國中央電視台銀河少兒合唱團團員王菲係支國歌手囉唔該

家燕媽媽

一定係鄧麗君 (如果你當佢係香港嘅話)

不過你連王菲都話係香港，咁鄧麗君應該都算

關淑怡都冇人講？

張國榮世一

蘋果車評啊Gin